黑狗誤射大公報記者仲拉埋人

如題：真係唔知講咩好了........

紅鬥黑

一陣真係出老解清班黑社會場

自己人都射，點同中聯辦交代呀 ! hahhahahahahahah

個記者係采風呀，唔好鳩up住啦屌

d行家講嫁wo

d行家講嫁wo, 你 fact check左未？

d人話拉既係大公 比人射係第個喎

又發覺柒咗所以那那林縮番入個狗隆度...

采風記者比人headshot
大公記者上前保護個受傷記者之後比人拉左